[月經文]香港有咩出名打機勁既遊戲公會?

最近見到6月出果隻天2革命事前可以幫公會搶定名 我諗應該會見到唔少熟悉既公會名,所以想問下各位巴絲你地覺得香港歷年有咩勁既公會?
個人覺得係龍族既 夜總會 伊斯第一公會,入面勁多神人
唔知有玩龍族既巴打有冇印象,順便睇下有冇以前龍族既戰友

先唔講用人地公會名咁on9
online game出名勁咪即係成個公會課金勁囉

史前月費game就可能唔計既

龍族記得好似有兩個叫 銀英 同 十戒

毀滅
和新十
洪門

夜總會
睇黎巴打你年紀都唔細喎

其實當年 無頼門 都勁

風林火山

隻game連個ser都改埋佢個名

希望有人知咩game啦

巨商？

無限infinite

花

花舞街

N年前既天龍八部

N年前天龍八部既死士家族
好似係呢個名

古代

稻中兵團？

殘兵

DK

緊係影族la

秋梨枇杷巴風特

烏合之眾

689之父

禁軍

以前玩cso有個會叫 XXX(名)乂絕對冇力

乂醉愛乂

dark kingdom

無賴門 白家 惡鬼堂
名反而記得多小小
雪魔導士 無賴法師 白愁 條利有毛 白不二 恆 海剎 藍水神 Joker LMO 天堂鳥
仁心仁術 中村名人 幻 邪影 之類.....

當年睇過古代大戰風林火山

天堂???

FEZ

無法無天，神判，樂遊

神判都算打機勁

築夢晶宮

古代勁野黎

百變:惡鬼堂
cso:毒男
巨商:隨緣
淨係記得呢d

彩虹冒險

Btw 神話獵人

斯文一族

前萬花筒留名

竟然可以無龍魂白虎

逆天

MODS

月下舞 花舞街

搞搞鎮

香港專業教育學院
世界第一

天若宮

七折

冇好出奇 咁Q耐點記得

四寶
戰祭大聯盟

Legend

人生馬戲團

血染銀夕

細細粒兵團

忍豆 ？

洪興

神樣 有無人知咩game

血染的風彩
烏合之眾

叛軍??
記得當年好似上埋pc wave??

DeathCoil

新寧王

皇道

龍族無賴堂 火武好撚勁
第一隻4轉戰 一挑幾十人

風起雲湧

好似入過毒男

段古武辛府

U ARE DEAD

同門

佢地係咪起九陰真經出現過

稻中團友路過
個時讀中學都課哂所有錢落去

雲萊仙境
海洋公園

前萬花筒 毒男 eps nightgaming

就咁睇都有三個天堂巴打
Btw,月族/義軍/傻傻
其實有好多，但腦海記得得咁多

洛汗？

血葬櫻花 eps易辦事？

花團 算唔算
當年toyz都係度出身

Nightgaming
仲有個葵扇形果個團

利申cso玩狙 因為唔多勁人 所以個個都記名唔睇團

魔力
繁星

覺得個名好靚

每星期日要開會
入公會要填form
Icq interview

雷盟

雪麗人

大晒

應該有人識

仲有紫天域

櫻之花嫁

紅茶館

鐵達尼號

有冇人識?

烏合既人？

虛無

=天高=

星夢？

夢幻友誼

玻璃蝴蝶

紙醉金迷

勁舞呀屌
Btw 神話獵人 同 mods真係經典
墨香唔知有無人記得王道 夜盟

Mods

AVA 出前一丁 -> Dark

經常同 異類 切磋
雖然打十場都輸七場

紫義訣

.天外？

天下

toyz係loser

撒旦教

龍族 魔域 開埋網吧

仲以為起碼都有Wow pfu團隊/公會既程度
但係堆濕鳩垃圾課金Game既公會就算數啦
Fps類型既先唔講
可以靠商城變勁既mmorpg基本上都係炒短線垃圾
所謂勁咪又係港幣戰士衝裝+10

不夜城
唔知有冇人知

Cross Gaming

花團

幻想

冰島

墨香

係

天龍八部

北ser人？
歡迎自爆

長江實業

Hkleader

獨領風騷

冰島 loser union

Toomuchvideogame

foz????

高登樓

虛無
傳奇出果d online game

一代名將 劉天文

皇族

巴打nightgaming?

殺全場

CSO:香煙售賣區

講左咁多都冇紅花天地會

鍾生開既公會

同樣都係風起
不過係冠軍多

一入黎都係諗起呢幾個
咁多年都仲記得

呆呆xx糖

古義

樓主 希望愈大失望愈大
到你一入game玩一陣可能已經唔會玩覺得唔岩玩

毒男團
神化獵人

有冇人記得御劍軒

紫天の域

唔係 不過識好多勁人 有啲係nightgaming
果時一入狙場個個都會認得大家 啲人會叫我個名 然後果種自豪感而家諗番起都覺得on9
利申 絲打

幻影軍

台服有個叫紙醉金迷 好勁

神喻

瘋華絕代

孤泣鬼域

ro

百鬼夜行

巴打應該係玩早期王道server

Btw,呢個會入面果班好似全部大陸仔

入過毒男

魔力，好似叫幻殺
唔勁不過果陣個會好似好多人 都起碼成13，14年前

攻略組，鳳凰會

留名睇人打自己個名上黎

識到一個不夜城已經覺得之後比人開紅唔怕無仇報

好懷念龍族
利申 伊斯

義薄雲天

你係咪架你

虛夜宮
會長 秦大傻哥
一人三隻分身 玩整材料既分手都勁到人地專職咁

Cso Tactic Mind Factory
利申入過，請相認

墨香王道

夜盟個名係咪好多又乂又【
對個名有印象

dj,gf

團員
團長 叫無與倫比

的確係
早期入過反七折盟 成個ser幾十個盟圍毆七折
後期七折開分會又入過

Aika既The Kill

夜盟咪不夜城
利申：不夜城

chinese tea

aoc chi_sin

不夜城唔係墨魂架咩
人地講明王道喎

唔係冰島咩

夢樂？

冰島
前花團留名

yr

商2帝煌

絲打又點

揚名·立萬
有冇人知

Legend
紫色幸福
Promise

中毒__ __

Emo

萬馬堂

龍族 好懷念，好可惜執鬼左
利申 泰班 拜狗

聚龍幫

黑沙周街都係腦魔

剎神殿

恐怖後期越來越多垃圾同長期唔夠幫無限玩鞋

跑online
糖乂不甩乂

超狂霸殺城
有無人玩過萬王之王

竟然冇豬仔團 adventure

仲有玻璃蝴蝶

有無人 知 百老匯

紅毛

忠義團

惡鬼堂啲人廢過閪 印象中得炎影幾打得
印象中bad bop出左兩個香港選手

有d意外咁多人講龍族
龍族真係我玩過既其中一隻最正既game

鑫森淼焱垚

Fez 血染的風采

Fez 幻影旅團
唔知有無人記得我
著住10lv課金裝綠色既遊俠

垃圾團都有人講

楊門女將

墨香？

無人講 幻界神族 同 芝Se姑Ba

傲世天下
皇道

金龍樓

商2 不死軍

由零開始
夜曲

紫金

古龍?

古龍server3 花滿樓?

巴打.係咪又係古龍?

好想玩翻 之前識落一班朋友仔

冰島 浩方 ggc vlan 3平台冠軍

君皇
聖盟

笑傲先生

灰羽聯盟
神羅
其實我都唔係好記得有邊啲係大公會黎

恐怖terror
無限

七原罪

咩手機同OLG都見到佢地.

好鬼勁

文藝復興
拉斯維加斯

啊！！！！係啊係啊 唔講都唔記得
好懷念

歲月如光

天龍北ser開ser封測果陣既神話萬馬堂 精英堂 神龍堂 當年連game書都開名招人打萬馬堂 後來就係不滅 戰盟

如果隻game冇汁幾好 肯定而家仲玩緊 真係青春黎

白龍教
殺手神族

記得

稻中兵團

仲有天下

介唔介意講game名係咩
btw cso吹雞踩場諗番起都好熱血

巴打好早期喎 我玩個陣得返神龍堂 之後就稻中兵團 天下年代了

地獄

型男索女

單身貴族

咁耐歷史
暫時淨係up得出金算盤（金黃色的夢）

係香港公會黎咩

憂鬱的季節

灰羽好似大部分係香港人
神羅就會長係香港人
呢隻game都冇咩邊個公會係全香港人架啦

稻中兵團小人物路過 好懷念日日打交搶場掛機同掃場

紫舞軒
萬紫千紅

不了 怕相認
巴打咩團？

見到樓上有人講，墨香王道Ser七折堅勁
當年係 莫高窟 一個幫挑全ser既豪氣
當年有份討伐，從蘭洲行緊去果條路 都係人龍

淘氣幼稚園d人好打過大部份惡鬼堂啦

無雙乂傳奇

留得最耐係eps同nightgaming

殺人家族